次次咁樣俾人捉

大家可唔可以大膽啲
啲狗衝就一齊衝 次次啲狗一衝又俾人捉走曬前線勇武
一齊衝俾啲狗打幾下我地就一齊圍唔會唔夠做
計翻人數冇理由會輸
狗一衝就退 呢場運動點玩 勇武捉走曬點繼續堅持落去
大家可唔可以齊心啲大膽啲

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲